出黎啦 偽Linkin Park fans!

係時候刷存在感喇！
快d係fb post What I've Done MV!
係咁留言話自己細細個就聽！
btw rip

即刻博咀

冇係ig fb 認屎認屁

刷存在感就梗架啦
不過打兩隻字就算

搵me？

你老味